中共高層被踢爆，部署逃出大陸計劃！（游清源）

游清源
中共高層被踢爆，部署逃出大陸計劃！（游清源）

852郵報

立即贊助《852郵報》：

852郵報

852郵報 = 報界郭文貴

之之都係鳩噏

大陸啲專才，一揾到錢就走

真

真係好多鳩UP, 資訊唔清楚, 咪分析下現況算,
係要講一堆消息出黎, 然後多數錯

中共敗走做流亡政府
邊個會收留

武漢肺炎表示：雖遠必誅

852 post係超級煩膠